曱甴軍已經開始無差別綁架市民, 旨在癱瘓義務法律援助

1. 曱甴軍已經開始無差別綁架市民, 旨在癱瘓義務法律援助
2. 法庭為極權發出禁令, 旨在令曱甴軍做野”有所謂正當性” “唔洗負責任”。
法庭禁令從來都唔係由曱甴執行, 執行者係執達人員 (睇下佔旺就知)

最好捉多啲街坊
增加社會仇恨值

人肉DDOS我地既認人小組同律師